覺唔覺戴貝雷帽嘅靚女好好睇?

覺

無玫瑰？

要睇樣

我未貼完

好 等你

2為子魚...

証明樣係好重要

係幾令..

好想熱菇megumi

魚仔係好睇

邊個令

信得過樓主眼光就心照啦..

人靚戴咩帽都靚

係

現靚

無圖

佢係咪好想人屌佢所以咁坐

肢體語言冇得呃

呢啲條件女高中唔破處機會接近0

大細超到咁？

無save開....

^
唔回呢個?

又唔係被我破 有咩好講

咪離題

終於有

你話要我實畀你

成頂浴帽咁 靚既唔帶都靚

Lm

cls

Agger

覺唔覺得戴貝雷帽嘅靚女好好睇

貝雷帽嘅女仔
貝雷帽嘅靚女
（是但咩都好）嘅靚女
靚女

小迪係幾可愛

錫我女友

覺唔覺戴貝雷帽嘅靚女好好睇？

都幾靚

以為有阿冰睇。。

#47

秒殺

這麼醜的妞

下 好靚

靚女載咩都好睇

拉

秒咩殺

一直以為叫胖妹帽

終於有人po返d正常嘢

靚女戴咩都好睇

😂

戴到成個廚師咁

咪又係G

戴貝雷帽嘅

最撚憎, 呢種帽係唔應該存在

就算係都係一個好靚嘅廚師

＋1

下 好睇喎

貝雷帽( X )
畫家帽( O )
貝雷帽係蝗語黎架

原來就係樓主

好正啊

畫家帽呀ching

頭大咩都唔好睇

而家先知

係我溝了阿冰

溝你老母
霸撚左我個名

畫家帽都唔識分
樓豬智力有限

咪即係貝雷帽

其實有分別
貝雷帽係軍人/狗戴果種
畫家帽係你果種，好似係

覺唔覺戴貝雷帽嘅靚女好好睇?

靚女戴咩都好睇架啦

香港戴絨質貝雷帽就算唔熱到禿頭都生熱肺

覺唔覺靚女好好睇？

屌你老帽

港版貝雷帽

而家港女係咪興呢啲？
暫時仲少見

除左#33其他都好靚

第一張係浴帽？

贏哂

笑到仆街 頭一次見有人塊面重硬過gf班人造人
How much

你試下叫cat girl戴黎睇睇再講

同意

粉紅色嗰頂好似浴帽

貝雷還貝雷, 畫家還畫家, 關蝗唔蝗咩事

兩款唔同帽黎...貝雷一般係講緊接近軍人用果種側戴帽, 英文beret, 畫家係接近蘇格蘭式Tam-o-Shanter 外型都唔一樣, 戴法都唔同

呢頂叫beret

呢頂叫Tam (Tam-o-shanter)

sorry 長知識了

不過會撈亂都係正常, 因為傳統Tam 係會有個波波係上面, 貝雷就有條細J仔, 新既帽有時兩樣都無, 而家連外國人都會叫Tam 做Beret Tam, 因為modern fusion 將蘇格蘭同法國炒埋左一碟...

只係想point out 本身係兩個名同兩款帽, 所以無蝗唔蝗既叫法之別... 其實而家Tam 同Slouchy Beanie 都成日撈埋, Slouchy beanie 就係d 長身冷帽, 有時個外型會接近Tam 而被撈亂

Slouchy Beanie

入黎就係為左睇佢

靚到

畫家帽同貝雷帽唔同

咪一樣

嗰幾張卡通公仔都靚？

真

系

支持師兄論點面癱妹

個死差婆都靚？？

系米要疾住哂

了解下你口味姐

你中意個d我好少唔中意

呢啲你鍾意咩

前定後先 後面我唔ok

後面有戴貝雷帽?

鏡頭cut左

話時話唔見鄭軒係你有得x一定x個po出現

你忽然提起其實係你想x姐

妍雨走左先覺佢身材幾好

講真鄭軒根本行唔到呢條路線 而家變咗墮落妓女咁

撲街全post得我張圖無帽

想聽真話？呢隻帽好柒

真係麻麻 x就會x嘅

銀河bb

。

冇戴靚過有戴。